行政長官會晤國安委 懶理疫情嚴峻形勢

駐港國安公署與國安委舉行 首次工作會晤
最後更新時間 2020-07-31 17:05

中央駐港國安公署今日與香港特區維護國家安全委員會，舉行首次工作會晤，討論自《港區國安法》生效以來的落實執行工作，並就有關事項交換意見。國安委主席、行政長官林鄭月娥率領全體國安委成員出席會議，國家安全事務顧問駱惠寧、駐港國安公署署長鄭雁雄、駐港國安公署副署長李江舟和孫青野亦有出席。

根據《港區國安法》第53條，駐港國安公署應當與國安委建立協調機制，以及在工作層面與特區維護國家安全的有關機關建立協作機制，加強信息共享和行動配合。

原文網址：

又唔撚戴口罩
正仆街

搵條友咳,一鑊熟咪幾好

劏房波雙手咩事？
唔識規矩？

標奇立異，係咪俾外國勢力睇既暗號？

呢隻藍係咪新惠康藍

中晒武漢肺炎去武漢醫

國安咁多密秘人員流動又豁免，點解仲未大爆發？

著制服個幾個成個保安咁

整文宣屌9班垃圾啦
咁得閒開垃圾會唔撚見專家？
最撚嚴重嘅兩個禮拜連會都唔撚開

會唔會中曬。

下面排位 代表住政務>經濟>司法 係新法例下司法都只係邊緣人

靜靜地啦